(求解)hr人入

想問如果send左cv野去但無回音
而我朋友send 佢都有reply話receive左
我係咪應該send多次

我會check email confirm 係咪真的已寄出，寄多次。無reply就直接打去問下收唔收到。

我會check email confirm 係咪真的已寄出先，廢事自己柒左。
如已寄，寄多次。
一日都無reply就直接打去問下收唔收到。

打去問人收唔收到你封application email囉

如果有收到，但又無揀你，咁你知咩事啦